深水埗巴士貨車相撞多人受傷

好似唔係好嚴重咁

邊個位

坐嗰幾個位啲人

Volvo Vs Dennis

貨車佬今次包晒勒

欄腰

桂林街有▽
貨車輸曬

架水車都幾大機會係七老八十牙都震嘅阿伯揸

撞腰有無牌都輸

肯定係個貨車佬責任

貨車佬趕撚住去死

樓主知唔知咩叫相撞 ?

睇圖係貨車撞向巴士 , 相撞係大獲啲

真
百份報記者文盲嚟